請停止一切違法暴力行為

話多無用。

今日一班願意出嚟清理路面嘅人，辛苦晒。
你代表全港大部份市民嘅生活着想，願意花最大嘅付出去整返好…

始終，你哋咁樣做
只會得不償失
唔單止影響前途
讀咗10幾、20年嘅書為咗乜？
兩敗俱傷。

記住
而家社會亂成咁
係你哋搞壞㗎
止暴制亂係全港各界嘅期望

**
請政府儘快回應訴求！！
否則，全香港只會繼續亂落去

祝你冚家剷

X 1000

恭喜藍絲們，已手執Road Board !!

而家連有無「光」都唔知…